{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6996696'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "어묵 떡국 레시피"
    },
    "text": "おでんのお雑煮を作るためには、おでんと餅、そしてスープの材料が必要です。 かまぼこは生のかまぼこを使いますが、適当な大きさに切って使えばいいです。 餅は2種類使えます。 スープは水とスープ用の出汁パックを使えば濃いスープが作れます。 材料を用意し、おでんはお湯で沸かして油分と取り除いてあらかじめ調理しておかなければなりません。 スープを沸かしている間は、かまぼこと餅をあらかじめ手入れして準備します。 スープの材料を作るのに時間がかかるので、この過程が終わればおでんと餅を入れ、再びおでんと餅が煮えて火が通るまで調理します。 材料が火が通ったら塩とコショウで味を調え、でんぷん水でスープを厚くします。 おでんのお雑煮は特別な調理方法なしで簡単に作れる料理で、様々な材料を活用しておいしいおでんのお雑煮を作ってみることができます。 調理時間は20分以内で、用意すべき材料はトックク、おでん、牛骨スープ、長ネギ、卵、食用油、魚醤、にんにくの薄切り醤油、ごま油です。 長ネギは細かく切って、おでんは一口大に切ってください。 卵はフライパンに食用油をかけながらかき混ぜながら火を通してください。 錦糸卵が出来上がりましたら、切ってご用意します。 鍋に牛骨スープを注ぎ、そこにトックトック、おろしにんにく、魚醤、薄口醤油を入れてぐつぐつ煮たら、おでんを入れて火が通るまで煮込み、ネギとごま油を入れて仕上げてください。 最後に、別のボウルに入れて錦糸卵をのせて仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんのお雑煮の作り方には、どんな材料が必要ですか？",
            "answer": "おでんと餅、そしてスープの材料が必要です。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮を作るために、おでんはどのように調理すればいいですか？",
            "answer": "おでんはお湯で沸かして油分と取り除いてあらかじめ調理しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮のスープはどのように作れますか？",
            "answer": "スープは水とスープ用の出汁パックを使えば濃いスープが作れます。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮に使うかまぼこはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "かまぼこは適当な大きさに切って使えばいいです。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮の餅はどのように使えますか？",
            "answer": "餅は2種類使えます。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "トックク、おでん、牛骨スープ、長ネギ、卵、食用油、魚醤、にんにくの薄切り醤油、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮の具材の切り方には何かありますか？",
            "answer": "長ネギは細かく切り、おでんは一口大に切ります。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮に使う卵はどのように調理しますか？",
            "answer": "卵はフライパンに食用油をかけながらかき混ぜながら火を通します。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮のスープの作り方を教えてください。",
            "answer": "鍋に牛骨スープを注ぎ、そこにトックトック、おろしにんにく、魚醤、薄口醤油を入れてぐつぐつ煮たら、おでんを入れて火が通るまで煮込み、ネギとごま油を入れて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "おでんのお雑煮の最後の仕上げはどのようにしますか？",
            "answer": "最後に、別のボウルに入れて錦糸卵をのせて仕上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 453
    }
}